{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/anseongkaempeu96.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다자요 안성캠프96"
    },
    "text": "太宰陽安城キャンプ96は西帰浦の大静邑宝城九億路126番キル75に位置しています。 当宿は様々な便益施設を提供しており、無料Wi-Fi、庭園展望、テラスなどが含まれます。 宿の中では調理が可能で、専用プール、庭園、無料の専用駐車場をご利用いただけます。 寝室2つとリビングルーム、キッチン、バスルーム1つなどが完備されています。 さらに、フラットテレビとケーブルチャンネルが提供されます。 また、温水浴槽も備え付けてあり便利にご利用いただけます。 宿の周辺にはオソルロクティーミュージアムが約5.6km離れており、済州中文リゾートが約16km離れています。 済州国際空港は約38kmの距離で、宿は西帰浦の中心部から約26km離れています。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "太宰陽安城キャンプ96は西帰浦の大静邑宝城九億路126番キル75に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の便益施設には何がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、庭園展望、テラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿では料理ができますか？",
            "answer": "はい、調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋の設備は何が含まれていますか？",
            "answer": "寝室2つ、リビングルーム、キッチン、バスルーム1つなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではテレビが視聴できますか？",
            "answer": "はい、フラットテレビとケーブルチャンネルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿には温水浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、温水浴槽も備え付けてあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "オソルロクティーミュージアムや済州中文リゾートが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港から約38km、西帰浦の中心部から約26kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 358
    }
}